一齊為18區區議會定調查Agenda

各區做嘢打頭炮！

將軍澳 - 周同學
油尖旺 - 831
元朗 - 721
東區 - 交通警開槍

仲有好多... 希望各位巴絲一齊整個list 推給新人區議員！

#光復香港
#時代革命
#五大訴求
#缺一不可